(星爺輸了）大陸最強影評，新喜劇之王總票房不超過8億人仔

【《新喜剧之王》春节档次日票房跌60% 口碑两极分化】#周星驰#《#新喜剧之王#》上映首日排片占比19.0%，跟前两名《飞驰人生》、《疯狂的外星人》差距很小，位列前三甲。首日票房2.7亿，上座率55.8%，相比也是过得去的成绩。但到了第二日，排片占比跌至15.3%，票房1.07亿，较首日暴跌超过60%。上座率32.5%，远远低于《流浪地球》等电影。到第三日，根据预排片，《新喜剧之王》的排片占比已经跌至12.1%，即将被逆袭而上的《熊出没6》（9.8%）超越。按照这个走势，猫眼专业版给《新喜剧之王》的最终票房预估只有不到8亿，再不复《西游》和《美人鱼》的荣光。而豆瓣上该片也从首日的6.2分跌到了次日的6.0分，是周星驰导演的电影里评分最低的。网友对于《新喜剧之王》的评价也是非常两极化，喜欢的大赞不愧是星爷，不喜欢的骂周星驰炒冷饭消费自己。详情：